import { images } from "./images";

export const questions = [
  {
    id: 0,
    question: "",
    img: images.Brzegboczny,
    incorrectAnswers: [
      'L 4',
      'klykiec przysrodkowy piszczelowej',
      'kretarz mniejszy kosci udowej',
    ],
    correctAnswer: 'Brzeg boczny',
  },
{
    id: 1,
    question: "",
    img: images.Brzeggorny,
    incorrectAnswers: [
      'nadklykiec przysrodkowy',
      'glowa kosci promieniowej',
      'wyrostek dziobiasty kosci lokciowej',
    ],
    correctAnswer: 'Brzeg gorny',
  },
{
    id: 2,
    question: "",
    img: images.Brzegprzysrodkowy,
    incorrectAnswers: [
      'kostka boczna dwoch kosci',
      'obojczyk',
      'klykiec boczny piszczelowej',
    ],
    correctAnswer: 'Brzeg przysrodkowy',
  },
{
    id: 3,
    question: "",
    img: images.C2,
    incorrectAnswers: [
      'Brzeg przysrodkowy',
      'kat dolny',
      'Staw mostkowo obojczykowy',
    ],
    correctAnswer: 'C 2',
  },
{
    id: 4,
    question: "",
    img: images.C7TH1,
    incorrectAnswers: [
      'wyrostek sutkowaty',
      'potylica',
      'grzebien lopatki',
    ],
    correctAnswer: 'C 7 TH 1',
  },
{
    id: 5,
    question: "",
    img: images.L4,
    incorrectAnswers: [
      'Wciecie mostkowe obojczyka',
      'trzon kosci strzalkowej',
      'TH 3',
    ],
    correctAnswer: 'L 4',
  },
{
    id: 6,
    question: "",
    img: images.Stawmostkowoobojczykowy,
    incorrectAnswers: [
      'guzowatosc kosci piszczelowej',
      'wyrostek kruczy lopatki',
      'TH 3',
    ],
    correctAnswer: 'Staw mostkowo obojczykowy',
  },
{
    id: 7,
    question: "",
    img: images.TH3,
    incorrectAnswers: [
      'guz kulszowy',
      'guz pietowy kosci pietowej',
      'guzek wiekszy',
    ],
    correctAnswer: 'TH 3',
  },
{
    id: 8,
    question: "",
    img: images.TH7,
    incorrectAnswers: [
      'bruzda miedzyguzkowa',
      'glowa kosci udowej',
      'glowa kosci promieniowej',
    ],
    correctAnswer: 'TH 7',
  },
{
    id: 9,
    question: "",
    img: images.Wcieciemostkoweobojczyka,
    incorrectAnswers: [
      'trzon kosci piszczelowej',
      'guzek listera',
      'grzebien lopatki',
    ],
    correctAnswer: 'Wciecie mostkowe obojczyka',
  },
{
    id: 10,
    question: "",
    img: images.bruzdamiedzyguzkowa,
    incorrectAnswers: [
      'Brzeg przysrodkowy',
      'Staw mostkowo obojczykowy',
      'glowa kosci strzalkowej',
    ],
    correctAnswer: 'bruzda miedzyguzkowa',
  },
{
    id: 11,
    question: "",
    img: images.bruzdamiedzyklykciowakosciudowej,
    incorrectAnswers: [
      'wyrostek dziobiasty kosci lokciowej',
      'TH 3',
      'wyrostek kruczy lopatki',
    ],
    correctAnswer: 'bruzda miedzyklykciowa kosci udowej',
  },
{
    id: 12,
    question: "",
    img: images.bruzdanerwupromieniowego,
    incorrectAnswers: [
      'szczelina stawu kolanowego',
      'wyrostek sutkowaty',
      'potylica',
    ],
    correctAnswer: 'bruzda nerwu promieniowego',
  },
{
    id: 13,
    question: "",
    img: images.dolnadgrzebieniowy,
    incorrectAnswers: [
      'trzon kosci piszczelowej',
      'klykiec boczny',
      'guzek wiekszy',
    ],
    correctAnswer: 'dol nad grzebieniowy',
  },
{
    id: 14,
    question: "",
    img: images.dolpodgrzebieniowy,
    incorrectAnswers: [
      'staw barkowo obojczykowy',
      'L 4',
      'trzon kosci ramiennej',
    ],
    correctAnswer: 'dol pod grzebieniowy',
  },
{
    id: 15,
    question: "",
    img: images.dolwyrostkalokciowego,
    incorrectAnswers: [
      'guzek listera',
      'nadklykiec boczny',
      'kretarz wiekszy kosci udowej',
    ],
    correctAnswer: 'dol wyrostka lokciowego',
  },
{
    id: 16,
    question: "",
    img: images.glowakoscipromieniowej,
    incorrectAnswers: [
      'guz kulszowy',
      'guzowatosc naramienna',
      'glowa kosci strzalkowej',
    ],
    correctAnswer: 'glowa kosci promieniowej',
  },
{
    id: 17,
    question: "",
    img: images.glowakoscistrzalkowej,
    incorrectAnswers: [
      'szczelina stawu kolanowego',
      'grzebien krzyzowy posredni',
      'wyrostek rylcowaty kosci promieniowej',
    ],
    correctAnswer: 'glowa kosci strzalkowej',
  },
{
    id: 18,
    question: "",
    img: images.glowakosciudowej,
    incorrectAnswers: [
      'klykiec boczny piszczelowej',
      'bruzda miedzyguzkowa',
      'nadklykiec boczny',
    ],
    correctAnswer: 'glowa kosci udowej',
  },
{
    id: 19,
    question: "",
    img: images.grzebienkoscibiodrowej,
    incorrectAnswers: [
      'rzepka',
      'dol pod grzebieniowy',
      'dol nad grzebieniowy',
    ],
    correctAnswer: 'grzebien kosci biodrowej',
  },
{
    id: 20,
    question: "",
    img: images.grzebienkrzyzowyposredni,
    incorrectAnswers: [
      'trzon kosci piszczelowej',
      'nadklykiec przysrodkowy',
      'guzowatosc potyliczna',
    ],
    correctAnswer: 'grzebien krzyzowy posredni',
  },
{
    id: 21,
    question: "",
    img: images.grzebienlopatki,
    incorrectAnswers: [
      'bruzda nerwu promieniowego',
      'klykiec boczny',
      'bruzda miedzyguzkowa',
    ],
    correctAnswer: 'grzebien lopatki',
  },
{
    id: 22,
    question: "",
    img: images.guzkulszowy,
    incorrectAnswers: [
      'TH 7',
      'staw barkowo obojczykowy',
      'bruzda nerwu promieniowego',
    ],
    correctAnswer: 'guz kulszowy',
  },
{
    id: 23,
    question: "",
    img: images.guzpietowykoscipietowej,
    incorrectAnswers: [
      'dol pod grzebieniowy',
      'C 2',
      'trojkat grzebenia lopatki',
    ],
    correctAnswer: 'guz pietowy kosci pietowej',
  },
{
    id: 24,
    question: "",
    img: images.guzeklistera,
    incorrectAnswers: [
      'kosc lonowa',
      'Brzeg przysrodkowy',
      'TH 3',
    ],
    correctAnswer: 'guzek listera',
  },
{
    id: 25,
    question: "",
    img: images.guzeklonowy,
    incorrectAnswers: [
      'klykiec przysrodkowy piszczelowej',
      'C 2',
      'wyrostek rylcowaty kosci lokciowej',
    ],
    correctAnswer: 'guzek lonowy',
  },
{
    id: 26,
    question: "",
    img: images.guzekmniejszy,
    incorrectAnswers: [
      'guzowatosc naramienna',
      'kretarz mniejszy kosci udowej',
      'guz kulszowy',
    ],
    correctAnswer: 'guzek mniejszy',
  },
{
    id: 27,
    question: "",
    img: images.guzekwiekszy,
    incorrectAnswers: [
      'bruzda nerwu promieniowego',
      'kretarz wiekszy kosci udowej',
      'TH 3',
    ],
    correctAnswer: 'guzek wiekszy',
  },
{
    id: 28,
    question: "",
    img: images.guzowatosckoscipiszczelowej,
    incorrectAnswers: [
      'staw barkowo obojczykowy',
      'nadklykiec przysrodkowy',
      'bruzda miedzyklykciowa kosci udowej',
    ],
    correctAnswer: 'guzowatosc kosci piszczelowej',
  },
{
    id: 29,
    question: "",
    img: images.guzowatoscnaramienna,
    incorrectAnswers: [
      'kresa karkowa gorna',
      'C 7 TH 1',
      'TH 3',
    ],
    correctAnswer: 'guzowatosc naramienna',
  },
{
    id: 30,
    question: "",
    img: images.guzowatoscpotyliczna,
    incorrectAnswers: [
      'grzebien krzyzowy posredni',
      'Wciecie mostkowe obojczyka',
      'wyrostek poprzeczny c1',
    ],
    correctAnswer: 'guzowatosc potyliczna',
  },
{
    id: 31,
    question: "",
    img: images.katboczny,
    incorrectAnswers: [
      'nadklykiec przysrodkowy',
      'kostka przysrodkowa dwoch kosci',
      'guzowatosc naramienna',
    ],
    correctAnswer: 'kat boczny',
  },
{
    id: 32,
    question: "",
    img: images.katdolny,
    incorrectAnswers: [
      'glowa kosci promieniowej',
      'rzepka',
      'nadklykiec boczny',
    ],
    correctAnswer: 'kat dolny',
  },
{
    id: 33,
    question: "",
    img: images.katgorny,
    incorrectAnswers: [
      'grzebien krzyzowy posredni',
      'dol wyrostka lokciowego',
      'wyrostek poprzeczny c1',
    ],
    correctAnswer: 'kat gorny',
  },
{
    id: 34,
    question: "",
    img: images.klykiecbocznypiszczelowej,
    incorrectAnswers: [
      'grzebien krzyzowy posredni',
      'trojkat grzebenia lopatki',
      'guzowatosc naramienna',
    ],
    correctAnswer: 'klykiec boczny piszczelowej',
  },
{
    id: 35,
    question: "",
    img: images.klykiecboczny,
    incorrectAnswers: [
      'kat boczny',
      'C 2',
      'dol pod grzebieniowy',
    ],
    correctAnswer: 'klykiec boczny',
  },
{
    id: 36,
    question: "",
    img: images.klykiecprzysrodkowypiszczelowej,
    incorrectAnswers: [
      'C 7 TH 1',
      'C 2',
      'guz kulszowy',
    ],
    correctAnswer: 'klykiec przysrodkowy piszczelowej',
  },
{
    id: 37,
    question: "",
    img: images.klykiecprzysrodkowy,
    incorrectAnswers: [
      'wyrostek lokciowy',
      'guz pietowy kosci pietowej',
      'kresa karkowa gorna',
    ],
    correctAnswer: 'klykiec przysrodkowy',
  },
{
    id: 38,
    question: "",
    img: images.kolecbiodrowyprzednigorny,
    incorrectAnswers: [
      'bruzda nerwu promieniowego',
      'trzon kosci strzalkowej',
      'kostka boczna dwoch kosci',
    ],
    correctAnswer: 'kolec biodrowy przedni gorny',
  },
{
    id: 39,
    question: "",
    img: images.kolecbiodrowytylnygorny,
    incorrectAnswers: [
      'kat dolny',
      'guzowatosc naramienna',
      'klykiec przysrodkowy piszczelowej',
    ],
    correctAnswer: 'kolec biodrowy tylny gorny',
  },
{
    id: 40,
    question: "",
    img: images.kosclonowa,
    incorrectAnswers: [
      'guz kulszowy',
      'guzowatosc naramienna',
      'trzon kosci ramiennej',
    ],
    correctAnswer: 'kosc lonowa',
  },
{
    id: 41,
    question: "",
    img: images.kostkabocznadwochkosci,
    incorrectAnswers: [
      'C 7 TH 1',
      'kosc lonowa',
      'TH 3',
    ],
    correctAnswer: 'kostka boczna dwoch kosci',
  },
{
    id: 42,
    question: "",
    img: images.kostkaprzysrodkowadwochkosci,
    incorrectAnswers: [
      'kostka boczna dwoch kosci',
      'staw barkowo obojczykowy',
      'kretarz mniejszy kosci udowej',
    ],
    correctAnswer: 'kostka przysrodkowa dwoch kosci',
  },
{
    id: 43,
    question: "",
    img: images.kresakarkowagorna,
    incorrectAnswers: [
      'nadklykiec boczny',
      'kolec biodrowy tylny gorny',
      'klykiec przysrodkowy',
    ],
    correctAnswer: 'kresa karkowa gorna',
  },
{
    id: 44,
    question: "",
    img: images.kretarzmniejszykosciudowej,
    incorrectAnswers: [
      'obojczyk',
      'kretarz wiekszy kosci udowej',
      'szczelina stawu kolanowego',
    ],
    correctAnswer: 'kretarz mniejszy kosci udowej',
  },
{
    id: 45,
    question: "",
    img: images.kretarzwiekszykosciudowej,
    incorrectAnswers: [
      'L 4',
      'grzebien lopatki',
      'Brzeg gorny',
    ],
    correctAnswer: 'kretarz wiekszy kosci udowej',
  },
{
    id: 46,
    question: "",
    img: images.nadklykiecboczny,
    incorrectAnswers: [
      'klykiec boczny piszczelowej',
      'wyrostek lokciowy',
      'wyrostek kruczy lopatki',
    ],
    correctAnswer: 'nadklykiec boczny',
  },
{
    id: 47,
    question: "",
    img: images.nadklykiecprzysrodkowy,
    incorrectAnswers: [
      'kretarz wiekszy kosci udowej',
      'staw barkowo obojczykowy',
      'kretarz wiekszy kosci udowej',
    ],
    correctAnswer: 'nadklykiec przysrodkowy',
  },
{
    id: 48,
    question: "",
    img: images.obojczyk,
    incorrectAnswers: [
      'glowa kosci strzalkowej',
      'guzek wiekszy',
      'guz kulszowy',
    ],
    correctAnswer: 'obojczyk',
  },
{
    id: 49,
    question: "",
    img: images.potylica,
    incorrectAnswers: [
      'guzek mniejszy',
      'guzek mniejszy',
      'kolec biodrowy przedni gorny',
    ],
    correctAnswer: 'potylica',
  },
{
    id: 50,
    question: "",
    img: images.rzepka,
    incorrectAnswers: [
      'C 2',
      'guzek lonowy',
      'wyrostek poprzeczny c1',
    ],
    correctAnswer: 'rzepka',
  },
{
    id: 51,
    question: "",
    img: images.spojenielonowe,
    incorrectAnswers: [
      'klykiec boczny',
      'kolec biodrowy przedni gorny',
      'dol pod grzebieniowy',
    ],
    correctAnswer: 'spojenie lonowe',
  },
{
    id: 52,
    question: "",
    img: images.stawbarkowoobojczykowy,
    incorrectAnswers: [
      'guz pietowy kosci pietowej',
      'klykiec boczny piszczelowej',
      'dol nad grzebieniowy',
    ],
    correctAnswer: 'staw barkowo obojczykowy',
  },
{
    id: 53,
    question: "",
    img: images.szczelinastawukolanowego,
    incorrectAnswers: [
      'guzek lonowy',
      'grzebien kosci biodrowej',
      'dol pod grzebieniowy',
    ],
    correctAnswer: 'szczelina stawu kolanowego',
  },
{
    id: 54,
    question: "",
    img: images.trojkatgrzebenialopatki,
    incorrectAnswers: [
      'wyrostek kruczy lopatki',
      'guzek wiekszy',
      'kostka boczna dwoch kosci',
    ],
    correctAnswer: 'trojkat grzebenia lopatki',
  },
{
    id: 55,
    question: "",
    img: images.trzonkoscipiszczelowej,
    incorrectAnswers: [
      'C 2',
      'kretarz mniejszy kosci udowej',
      'trzon kosci strzalkowej',
    ],
    correctAnswer: 'trzon kosci piszczelowej',
  },
{
    id: 56,
    question: "",
    img: images.trzonkosciramiennej,
    incorrectAnswers: [
      'TH 3',
      'glowa kosci strzalkowej',
      'guzowatosc naramienna',
    ],
    correctAnswer: 'trzon kosci ramiennej',
  },
{
    id: 57,
    question: "",
    img: images.trzonkoscistrzalkowej,
    incorrectAnswers: [
      'bruzda nerwu promieniowego',
      'guzek lonowy',
      'klykiec przysrodkowy piszczelowej',
    ],
    correctAnswer: 'trzon kosci strzalkowej',
  },
{
    id: 58,
    question: "",
    img: images.wyrostekbarkowylopatki,
    incorrectAnswers: [
      'kosc lonowa',
      'potylica',
      'klykiec przysrodkowy piszczelowej',
    ],
    correctAnswer: 'wyrostek barkowy lopatki',
  },
{
    id: 59,
    question: "",
    img: images.wyrostekdziobiastykoscilokciowej,
    incorrectAnswers: [
      'kostka boczna dwoch kosci',
      'Staw mostkowo obojczykowy',
      'klykiec przysrodkowy',
    ],
    correctAnswer: 'wyrostek dziobiasty kosci lokciowej',
  },
{
    id: 60,
    question: "",
    img: images.wyrostekkruczylopatki,
    incorrectAnswers: [
      'Brzeg boczny',
      'klykiec przysrodkowy piszczelowej',
      'trzon kosci piszczelowej',
    ],
    correctAnswer: 'wyrostek kruczy lopatki',
  },
{
    id: 61,
    question: "",
    img: images.wyrosteklokciowy,
    incorrectAnswers: [
      'kolec biodrowy przedni gorny',
      'dol nad grzebieniowy',
      'kolec biodrowy tylny gorny',
    ],
    correctAnswer: 'wyrostek lokciowy',
  },
{
    id: 62,
    question: "",
    img: images.wyrostekpoprzecznyc1,
    incorrectAnswers: [
      'klykiec przysrodkowy piszczelowej',
      'kresa karkowa gorna',
      'L 4',
    ],
    correctAnswer: 'wyrostek poprzeczny c1',
  },
{
    id: 63,
    question: "",
    img: images.wyrostekrylcowatykoscilokciowej,
    incorrectAnswers: [
      'guz pietowy kosci pietowej',
      'grzebien kosci biodrowej',
      'nadklykiec boczny',
    ],
    correctAnswer: 'wyrostek rylcowaty kosci lokciowej',
  },
{
    id: 64,
    question: "",
    img: images.wyrostekrylcowatykoscipromieniowej,
    incorrectAnswers: [
      'kretarz mniejszy kosci udowej',
      'kolec biodrowy tylny gorny',
      'kolec biodrowy przedni gorny',
    ],
    correctAnswer: 'wyrostek rylcowaty kosci promieniowej',
  },
{
    id: 65,
    question: "",
    img: images.wyrosteksutkowaty,
    incorrectAnswers: [
      'Brzeg boczny',
      'C 2',
      'TH 3',
    ],
    correctAnswer: 'wyrostek sutkowaty',
  },
]
